[突發] 韓國首爾警察拘捕8隻支那學生，因牠們破壞香港民主運動的橫額

首爾的西大門警察拘捕八名支那學生，理由是他們涉嫌破壞了香港民主運動的橫額。

他們被指控從10月下旬至11月初多次拆毀支持香港抗議運動的橫幅。

等睇口交部嚴正交涉

處死

支那豬踢佢返支那啦

掉返晒班仆街返國啦

多次拆毀就抵撚死啦

抵死，日日踩人場

凍結資產，丟返吱國就可以

泡菜巴

遣返

斬頭示眾

推

背後果個強大祖國去咗邊

Push

十四億人嘅後盾去咗邊

韓國人好波

泡菜好波

又干涉內政

喜聞樂見
我真係恭喜你地，又可以翻祖蟈享受國家繁榮

喺背後食花生

終於可以送返支那共享大灣區榮光

韓國真係好撐我地

打靶啦

翻支国啦

好！！！

我愛韓國

送去北韓啦

笑得最多泡菜最敢做

（準備耿爽模擬器）

Respect

媽好柒啊

支那賤畜應該死返去個豬圈入面

推 曱甴近平

韓國好波！！！！！！

一係坐監一係遣返支那啦

正呀喂 屌你！

好啦唔笑佢地啦 多謝支持

多謝！

支持

以前成日笑9韓國得整容
而家想去了

香港曱甴就呃OT做蓋世太保捉連儂牆

抵撚死

依法治國

韓警都睇唔過眼

韓國好波

要買多d韓國泡菜支持

呢世都唔反泡菜

遣返啦
等佢哋讀嗰啲書交嗰啲學費冇撚曬就最慘

人low 無邊都low
返支那吧！韓人表示沒有你們更和平

咁愛國唔應該離開中國。應該生生世世留在中國。

應該condom

直接pls

抵死

well done

返祖国啦

判死刑

Chinada 同支澳真係癈到仆街，英國都係

監躉支那仔

以後要去多啲泡菜國先得

Good job

有睇過下南泡第一到第六共和國就知而家係香港發生緊嘅事正正就係之前經歷過

韓國

遣返支那

好波

韓國好有骨氣

去旅行要去韓國

直接送返鬼國

相比之下 最多香港人去嘅加拿大

戰狼

咁愛國就番番去支那啦，蝗蟲

法治社會

佢地係間諜要酷刑，let them taste it

南泡

拉姐 又未遞解出境

The whole world hates China!

oppa

中國口交部呢 快d搞大佢

處死啦

支那賤畜 快撚啲死返去鬼國啦

唔中意Kpop 但韓國人嘅民族性真係冇得彈

牠們

👏👏👏

抵啦

嚴重威脅普世價值.死刑啦

正！

[香港警察同Ming狗一樣］粉嶺九巴撞樹死5人 警察FB紅底出post

正

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

睇完都唔知講咩

十四億人一人一蚊懲罰佢

大快人心

dum班仆街落公海

正呀喂

驅逐出境！好似台灣咁

破壞台大連儂牆中國籍男子李紹東晚間被移民署驅逐出境

可以反itzy

support Korean!!!

韓國人係好撐我地,絕對係自己友
人地開IG開FB PAGE不斷POST韓文版文宣,好有心
有時間都去LIKE同多謝返佢地

Agger

去咗輸波囉

黑警夠膽去南韓就通通拉曬

唔反韓了唔反泡菜了
到時立到國亞洲第一盟友一定有韓國份

公義

唔洗怯你仲有黨呀

趕返支那啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

驅逐出境禁簡單?!
有組織刑事毀壞坐監la...

躝番支那國
比番個學位本地人讀啦

踢返支那啦

泡菜

支那暴徒

居然有一日
韓國>日本
日本比人破壞左幾多冇捉過人
反而韓國肯做野

要佢地坐監再趕走佢地

踢返去支那

扔佢地返支那啦

模擬器可以upgrade下因為件事支那肯定話愛國情懷 合情合理 要求放人

支持韓警嚴正執法

遞介出嚟境啦，呢啲先危害人地國家安全⋯⋯

支那學生：
我哋冇民主自由，你哋都唔可以有。

大韓民國萬歲

大屎館呢？
口交部幾時譴責「南朝鮮」

取消學藉，遣返！永久禁入

韓仔

泡菜仔

哇 咁嚴重啊

支持韓國當局嚴正執法 嚴懲暴徒

唔反泡菜了

口交部有冇得出來口交?

韓國兄弟！
今次運動雖然犧牲好大好痛苦，但香港多咗台灣及韓國兩個兄弟。
好感動

快啲踢佢返得鬼國

韓仔原來咁正

3次6返大陸

送去北韓算啦
嗰度唔支持香港
大家都生活得好和諧

罰款+遣返

已經完全取代左口交部

泡菜自己友

韓國內政都關佢事?
咁唔滿意咪召回支那學生返中國囉

有主權真係好

多次毁壞 證明班垃圾都係逼人搞佢

韓警好波

港韓友好
I love Korea

多謝
最好遞解出境 永世不得再去韓國

香港金總終於接受網上會員申請啦

多謝韓國

耿爽：我们此前已多次作出回应：首爾的西大門警察罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。首爾的西大門警察拘捕八名支那學生的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

首爾的西大門警察有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。我们要正告首爾的西大門警察，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。拘捕八名支那學生只会让广大中国人民进一步认清首爾的西大門警察的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。我们奉劝首爾的西大門警察不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由首爾的西大門警察承担。

任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！首爾的西大門警察自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。首爾的西大門警察的图谋注定失败。

首爾的西大門警察试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。我们敦促首爾的西大門警察在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。我们正告首爾的西大門警察认清形势，悬崖勒马，立即停止干涉中国内政，以免引火烧身、自食苦果。

中方强烈谴责并坚决反对首爾的西大門警察拘捕八名支那學生，已就此向首爾的西大門警察提出了严正交涉。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。首爾的西大門警察任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。我们奉劝首爾的西大門警察有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。

支持警察嚴正執法

好想知今次捉到正係支那人搞破壞口交部會點駁

送返支那，抄佢老母家

支那仔當自己喺強國？

please do not waste money dumping them into prison

踢佢返支那先係最大懲罰

犯法就要捉要打

泡菜不了 係日本拉先開po講啦

韓仔

日仔

支持警察嚴正執法！

破壞他人民主要燒春袋㗎

支持韓國嚴正執法

拉唔到班黑社會味拉班十令歲學生囉。再砌佢地生豬肉，極高破案率easy汁。
遇到女性裸屍，如果查唔到或唔想查，就話無可疑，極低罪案率easy汁。
香港警察，正一垃圾。

返中國啦屌你老母

up

做得好！

pish!

有請小鳳姐

抵死，支那人出左國都係咁丟臉

你地之前成日話既泡菜狗今次好撐我地
日本呢？冇泡菜咁撐喎

盲反泡菜班傻西幾時同我地韓迷道歉

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

d小粉紅真係神助攻

限韓令咁耐，終於可以報仇。

淨係識破壞同滅聲
本性難移

支那點會理

非常好

支那干涉別國內政

多謝

愛國豬又去外國讀書

判刑再同我講

多謝韓國朋友
#weconnect

中美貿易戰，中共依家要拉攏日本。
連南京大屠殺既大日子都冇好似以往咁大肆報導。

支持泡菜

關心下香港為民主而被捕嘅學生

荔枝角收押所手足有嘢同大家講 – [給⾹港⼈的⼀封信]

收人錢拆野就預左

投共罪

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

抵啦去韓國都做撕紙狗

咁都唔射殺

殺一儆百

再次多謝韓國

邊個連登仔之前係咪屌泡菜架！！

我要學韓文呀

韓國出手啦

正式迷韓

hoball

我今生不再笑佢地泡菜仔 講到做到

D支那仔真係唔撚識GA BO...
當泡菜佬係流...

韓仔好野

咁愛國送佢哋番去啦

番中國啦

之前拉鳩左果d呢
係咪踢撚返晒支那

對比返香港警甴

❤️Korea

愛黨吖嗱

世界上

沒有台灣問題
沒有新疆問題
沒有西藏問題
沒有香港問題

只有中國問題

又係時候煽動芝麻網軍出動

仲諗「建設民主支那」班港豬都真係智障

支那人本身都係反民主
不只係政權本身

唔叫韓狗了，叫返oppa

Please

逐出plz

啲留言都話班中國人連民主都唔知乜黎

韓囝

goood

做得好

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

今日場波啲垃圾保安影衰曬韓國手足

Oppa

抵啦，趕佢地返支那啦屌

真系very good 啊

去韓國旅行支持下韓國人

清洗共匪 人人有責

衰軟必豬

人地執法你咪撚説三道四呀

韓仔好波

亞洲大戰可以玩玩了

返支那愛國啦
做得好韓國！

追抵死

太便宜
應該連坐

冇得代購走私

送番去讀清華啦

唔好叫人泡菜
叫人韓國手足

送直送青瓦台

韓國手足

掉返去咪益佢， 返去大陸實頒d 乜乜人民英雄比佢
係韓國坐返1年半載等上庭就差唔多

推？

支那人就係應該被種族滅絕！

感謝

南韓一定係香港最佳盟友之一

X2

用完即棄，呼籲中国人民克制，唔好破壞中韓兩國人民來之不易感情

買乾仔車！

太好啦，可以返偉大祖國啦
唔撚使留係韓國呢d美帝傀儡國家

強國人快d抵制韓國喇。

限韓令之後，支那人在韓國變狗等民族，以前支那人遊韓貪小便，一人一件化妝品sample 都搶幾件，支畜同類sale 屎由得佢，今時今日韓國妹一手搶返重要嗡幾句韓文

回國，天安門需要你

人地警察我地警察，唉

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖

做你老母中國人
邋遢又冇品真正賤民
到處罪惡貪官
永冇認錯檢討
閪吱閪冧

做你老母中國人
賤嘢就最醒欺騙別人
佢係最貪心
佢仲更痴根
相當黑暗

做你老母中國人
賤嘢就最叻諉過別人
著嘅用嘅賓週
喝嘅食嘅碌鳩
等緊支爆

以為係香港咩，
警曱送埋你走tim

沒有 沒有 沒有

通過

可唔可以俾一個香港人做劊子手殺佢哋?

趕佢返去la

泡菜connected

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點

respect

基本盤

韓國 d 大陸人真係多到一個招牌壓死10個

雖遠必誅後果自負

一次好難捕
多次就捉到

以後唔笑韓仔

支那狗

真係要好好揾機會多謝韓國，又遊行搞文宣仲同支那人開拖

韓國網民可以令本地人怕左入U記買野 因為怕被公審
一牽涉國家問題 韓國人係好團結
昔日可以全民捐金應付亞洲金融風暴 今日有杯葛日本啤酒令到人地出口量變0
本身限韓令已經搞到同支那有牙齒印
如果支那網軍夠膽踩場 以韓國網民戰鬥力可以令小粉紅全軍覆沒

聖誕禮物

正仆街 趕佢老母返鄉下

好大膽

Thank you South Korea

不用怕 咱們強大的祖国肯定會幫忙
踢呢啲支那人出校拘留番一年半載審完先扔佢地番支那啦

微博有冇人知？加速主義

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

係微博鳩叫嘅有幾多個有錢出國先

屌我以為係真嘅。。。

要企硬吖

崇韓唔該

嚴禁小粉蛆說三道四

見到呢個新聞好開心

啤梨晚報屌鳩支那.gif

死刑啦

支那人回支那去

你還有黨啊

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

推，欣賞你標題同內容相符，唔係標題黨

祖孫三代 不可放過

真係攞返周豎峰嗰句支那人屌鳩佢哋

8隻 牠們

support oppa